## Schéma

- Titre : Acte CCAM
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnCCAM.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS de l&#x27;établissement||
`RHA_VER`|chaîne de caractères|N° version du format du RHA||
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`RHS_NUM`|chaîne de caractères|Numéro séquentiel du RHS||
`CCAM_DEL_ENT_UM`|nombre réel|Délai depuis l&#x27;entrée dans l&#x27;UM||
`CCAM_ACT`|chaîne de caractères|Code de l&#x27;acte CCAM||
`EXT_PMSI`|chaîne de caractères|Extension PMSI||
`CCAM_PHA_ACT`|chaîne de caractères|Code de la phase||
`CCAM_COD_ACT`|chaîne de caractères|Code de l&#x27;activité||
`CCAM_EXT_DOC`|chaîne de caractères|Extension documentaire||
`CCAM_NBR_REA`|nombre réel|Nombre de réalisation||
`CCAM_VAL_DAT`|chaîne de caractères|Date de validité de l&#x27;acte compatible avec  la semaine||

